[MAGA] 美國大選｜Proud Boys號召周三華盛頓集會 籲示威者Black Bloc現身

美國國會將於周三（6日）對選舉人票進行認證，...極右組織「自豪男孩」（Proud Boys）亦號召同日在華盛頓集會抗議，更建議參與者全身穿上黑色衣物，總統特朗普在Twitter轉發關消息。

「自豪男孩」的領袖塔里奧（Enrique Tarrio）在社交網發文道：「我們將分成小隊遍佈華盛頓市區，還有誰猜到......我們可能會穿上全黑衣物。」

堅持選舉出現舞弊的特朗普在Twitter發佈消息，呼籲支持者到華盛頓參與示威，他寫道：「華盛頓的大型示威將會在1月6日早上11時開始，地點詳情將會再公佈，停止竊取選舉！」...

華盛頓警察局已公佈1月5日至7日將會封路...，還警告嚴禁任何人在受憲法第一修正案保護的活動的1,000呎範圍內攜帶槍械。

「自豪男孩」去年夏天因為跟美國黑人平權運動份子馬克思主義者發生衝突而變得出名，該組織上月在選舉人團投票前，亦曾在華盛頓發起過示威，其成員只限男性，穿着以黑色和黃色為主。

美國霍士新聞／Twitter / 蘋果日報

「自豪男孩」去年夏天因為跟美國黑人平權運動份子馬克思主義者發生衝突而變得出名，該組織上月在選舉人團投票前，亦曾在華盛頓發起過示威，其成員只限男性，穿着以黑色和黃色為主。

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

FUCK ANTIFA!
FUCK ANTIFA!
FUCK ANTIFA!
FUCK ANTIFA!
FUCK ANTIFA!
FUCK ANTIFA!FUCK ANTIFA!
FUCK ANTIFA!
FUCK ANTIFA!
FUCK ANTIFA!
FUCK ANTIFA!
FUCK ANTIFA!
FUCK ANTIFA!
FUCK ANTIFA!
FUCK ANTIFA!
FUCK ANTIFA!

Hell to BLMarxist

push 9

push 10

Be water 混入Antifa然後咁大隻一眼俾人認到

左派又會話人法西斯

同支共講本土派一模一樣

美國女有無今生只嫁前線巴

滅左